我淨係識茶餐廳，乜撚嘢係冰室？

冰你老母。

冰室好似唔做晚市

00 後收皮啦垃圾

細路仔早啲瞓
聽日要返學呀

細路仔衝出黎柒

樓主冰室都唔識 又衝出來柒 大陸仔？

衝出嚟柒 樓主00後定10後

抽水抽著火水

依家的冰室=荼記=荼餐廳

冰室冬天唔開

冰室即係冷氣溫度低於15°C嘅茶記